鍾培生 出咗新片話幫 youtuber

但要搵細包 即係成班人唔洗搵佢

別名 港幣戰士、香港王思聰、香港電競之父

年僅三十，年輕有為，家底豐厚，身邊仍沒有女朋友的痕跡，確實令人意外。在之前據港媒報道，鍾培生自曝宅男性格，不愛社交。

鍾培生曾提到：女朋友的條件是長發披肩。也希望找個能做家庭主婦的女朋友，生幾個小朋友，一家人熱熱鬧鬧。他還戲稱：「如果我是女孩子一定嫁給自己」，讓眾人大笑「太自戀了吧！」